嘗試執一執五大訴求，focus 返大家戰略

一，永不追究義士
首先對支持開反送中而又所謂堅守法治嘅人講，屌你老母，冇義士嘅話６２０不過係香港民主最黑暗嘅其中一日。至於班開明少少又睇緊連登嘅共產黨，你嘅落台階係：不論係剎停檢控定係特赦，的確唔符合法律程序公義，但寫得出黎就係要用，用在非常特別嘅政治事件。今次係香港政治制度嘅缺憾令大家集體盲咗炒車，迫市民無所不用其極兼且對一國兩制完全失去信心。永不追究抗爭者係為咗保住個垃圾一國兩制，改革政制杜絕類似事件，所以唔會成為案例
二，獨立調查惡法責任
繼續強調獨立調查委員會係審哂成件事包括埋班官，邊個政黨提監警會就係玩針對，要前腺警受哂，幫班涼冷氣高層孭鑊。呢個建議本身多懶中立人士提，依家見到監警會做野就好似想收貨，唔好比佢沉，推佢出去可能有意想不到嘅政治地震
三，２０２０普選立法會
難得條bill 寫到咁明，就唔好咁繞口咩真雙普選，時間係２０２０，目標係立法會，目的係杜絕所有惡法，拎咗立法會你鍾意罷免特首都得呀，仲驚乜野提名委員會？之後有咩野餐呀餵動物呀，全部拎２０２０年９月倒數幾多百日黎計，你唔搞政改就直接２０２０年９月自己成立一個立法會出黎，睇下你急定我地急
四，撤回兩隻字都唔識讀點樣年年考第一呀
我無野講
五，收回暴動指控
我要見律師

push

普選放第一

推！ ！

永不追究改做特赦所有義士

唔係等於話佢地真係有罪

明白你 concern, 但係義士呢筆佢地企得最硬, 而且好多反送中嘅人意志唔夠堅定, 和理非口唔講割蓆但心入面超想, 李柱銘篇文我真心有D 驚好多人同佢一樣諗法

推

找回焦點

同埋要強調係義士
仆你個街班人搵前途黎同你博
抗爭者真係太 soft

重點係真普選

第三點少少字眼問題 : 2020全面普選立法會

如果做到目的令所有義士無事我覺得佢地用特赦2個字可以接受

其實行政長官直選都好重要, 雙普選缺一不可

結果係一樣......但學老鼠成話齋, 特赦係經過所有法律程序, 拖鳩你幾年, 到時彈你票點算? 仲有呀, 法律過程都一段時間, 義士一樣備受困擾, 佢話一路拉一路赦, 咁點算? 信佢?

坦白講, 最大考慮係時限性, 時限性對於宣傳同戰略好緊要
2020年9月係好清楚嘅死線, 任何前期工作都非常鮮明

至於特首使唔使普選,
如果你玩內閣制又真係唔使普選,
leave space 係可以接受到

梁烈士公眾告別禮

快啲搵人同我推爆佢！！！